大細階真係多餘

well, even i type anything in small letters, you still read me, right? THIS ALSO WORK FOR THE CAPITIAL LETTERS. EvEn MiXinG thEm iN a rAnDom OrDer

收皮啦

aGGer

EvEn MiXinG thEm iN a rAnDom OrDer

即刻難明好多囉

oH BaLL

You sitll raed me even I tpyed msot of the wrods in a worng way

they represent different tone ar

shut the fuck up
SHUT THE FUCK UP

dllm
DLLM

nac uoy daer em neve i depyt tsom fo eht sdrow ni a gnorw yaw?

we should use punctuation for different tone

shut the fuck up!!!!!!!!!!

I love china v.s. I love China

j 對J